#Navbar
  Situé au top du site et contenant:
   - Le logo du site (lien vers la page home)
   - Les liens vers les diffiernts pages (avec un hover)
   - Un champ de recherche (selon specie) 
   
#About
    Contient une description et des images à propos du shelter
    contient un sondage animé contenant des pourcentages
 